produce x101 小哥哥cover Sunmi siren 美出新高度！！！（心心眼emoji)

小哥哥一定要出道啊

樓主一日到黑都喺度睇404
開黎開去都喺佢嘅post

樓主廢中黎

呢位高人起左樓主底？ 咁清楚嘅

fd過一排咁

=,=

系！

屌你禾10後jyp練習生

幾廿歲人仲扮後生仔

3字頭都來緊啦

其實小哥哥實力有c以上...
係班評判扮晒嘢接受唔到啲咁新潮嘅表演...

我覺得有A
vocal條柒頭識撚跳舞

宜家r緊會員
我又好奇啦
李格魯
好快我就會回踩佢地

多謝gchi

Gchi